下一步

發夢諗到
如果要stay
物資:
燈(防狗熄燈大圍捕)
食物，水，帳篷(長期抗爭用)
鐵馬(控制出入)
行動電源(保持通訊)
一次性替換衣服,面罩

另外要防入面有內鬼,義士小心
要諗下點持續駐守據點
有無人可以長時間留守係重點，人一少狗就衝

夢到再講

push

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

同意，每一步都要有人民支持